##Тестовое задание от Pixonic

На вход поступают пары (`LocalDateTime`, `Callable`). Нужно реализовать систему, которая будет выполнять `Callable` для каждого пришедшего события в указанном `LocalDateTime`, либо как можно скорее в случае если система перегружена и не успевает все выполнять (имеет беклог). Задачи должны выполняться в порядке согласно значению `LocalDateTime` либо в порядке прихода события для равных `LocalDateTime`. События могут приходить в произвольном порядке и добавление новых пар (`LocalDateTime`, `Callable`) может вызываться из разных потоков. 

Решение можно оформить в любом удобном виде: проект на гитхабе, архив с исходным кодом и т.п. Для решения использовать можно любые **встроенные** средства. Нежелательно использовать `Executor`.

Выполнить необходимо на Java. 